有d咩凍熱交差既食物?

除左凍牛油同凍雪糕, 主要用係飽類/飲品/甜品上
人類真係好聰明, 創造出咁絕妙既美食
仲有冇其他例子?

利申: 食緊菠蘿包+雪糕熱朱奶

炸軟殻蟹手卷算唔算

算

應該可以apply落所有點炸食既醬汁

薯條點雪糕

D雪糕係咪要溶溶地? ching食開咩味既雪糕?

凍熱交差
可唔可以提升下中文水平先

冷熱交融會唔會好D?

唔好西我面啦

熱心太軟配雪糕

Eurogogo嗰affogato唔錯

見到post名即刻牙痛